一年一度 招絲打合租

本人廿中 女仔
做緊野 有穩定收入
而家搵緊樓 想住九龍區（美孚，紅磡等）/新界（沙田大圍，荃灣等）
想搵兩房一廳 13-14k 到既樓 （可以再傾）
性格：本身份人唔嘈 唔煙唔酒 無咩所謂
放工會煮飯，會做家務，比較乾淨，無咩野我都入房，唔會騷擾到你
有意思一齊搵樓可以tg:russiancircle

港島都得

康城可以嗎？

康城三房嗎？

兩房

巴打可以 ?
利申 高大靚仔

康城有少少入
如果黃埔/美孚呢d可以嘛？
同埋budget 大約幾多？

連登總係有你啲仆街，人地講明搵絲打，你隻厹就要死出黎搞搞震

小朋友得嗎

利申18歲

真心夾租
唔好小人之心度君子之腹

transgender ok?

巴打唔太方便
唔好意思

你預廚房幾大先？

我想有正常size 廚房
有煤氣爐果隻
因為我想放工煮飯同帶飯

ok pmed

想

Tg? 唔太覺呀

可以tg 我/係度講下budget呀有無咩需求咁

最好九龍區
除左依樣無咩特別要求

想裝now睇晒五大聯賽

咁就返去啲女人網啦
上毒撚集中地搵女

毒撚大撚晒呀？呢度你買撚咗呀？屌你老母毒撚之中你都算on撚鳩

呢個世界有男有女，樓主講到明招女，你啲毒撚唔止毒，仲連字都唔識多個，我係樓主既話，早就屌爆你班垃圾，係佢咁好脾氣先唔屌柒你班金鐘m記樣毒撚

我同你夾租呀
利申：毒撚

pmedpmedpmedpmedpmed

臭雞

養唔養狗？

痴線佬

人地講到明搵女
點知D毒撚厹入曬黎

唔好意思 唔養呀

可能講中佐佢係金鐘毒撚

金鍾臭雞

屌你會唔會走去bra鋪搵男人
去模型鋪搵公仔
唔係完全冇㗎，但正常智力都唔會咁做自己攞自己嚟搞

人話你仲要係度發雞癲

連個鐘字都未識，果然文盲

你要明白一點，崩口人最忌崩口碗

而家大把女仔上啦
多個渠道搵姐
睇唔過眼就唔好入黎嘛

呢位毒撚既意思係連登只限男性？我又長見識鳥

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我

講明招絲打 啲厹入嚟精蟲上腦搞完事仲要話人雞 真係笑撚死人

係，仲要話你係女人就唔應該上連登開post先好笑

每人筆直無萬五都好難諗

我筆直大約12000，識做亦會做家務，識煮飯，份人勁乾淨，但如果全屋家務我做晒就比較困難

自己房各自搞，廳同廚房你唔太污糟既話，應該無問題
其實而家好多兩房都係大細房，通常大房嘅會俾多啲
btw最緊要兩個人夾得黎，我最驚嘈同埋污糟或吸煙

買一個人份量餸好難買，其實最好就係一齊煮飯帶埋飯，又慳錢又健康

喂喂 我先樓主呀
不過你講既野同我都差唔多
我可以做家務呀，前提唔好勁污糟，房就各自打掃啦
飯都可以一齊煮一齊食

我自己一個住緊的

我好少飲野，
而家個室友好污糟，唔肯清潔
識得你太遲，我而家同緊人夾緊，仲有半年租約

我只係情不自禁表達自己意見，我都想搵個乾淨既人一齊住，如果有三個人租三房，熱鬧啲，大家又可以互相幫助又可以一齊食野，不知幾好呀

我好準時收工，可以成日幫手煮都得，可惜我而家同緊人夾，但睇黎樓主同你有得夾

絲打而家住緊幾房？幾多人住緊？

租大約幾錢呀？

我覺得無問題架，因為你肯俾大份啲，係細份啲既盡量做下家務又好正常喎，不過例如你自己得閒煮麵，自己洗返就得

如果你半年後仲未租到，我同你夾

兩房 一個人

萬五蚊

樓主最後搵到到人嗎？

有幾個絲打有add 我呀

可以加我tg 嗎？

搵到合適嘅人就好，我而家同住果個好煩，可惜未完約未走得

我都係
就黎完約 所以而家搵屋

真？ tg?

你男定女

一定男啦，總有呢啲不知所謂既死厹存在

請善用起底功能

堅係女仔

狗公

搵地產代理幫你好過

有經驗？

想租
主要想九龍

Budget? 可以加我tg傾下

你tg係咩

見到了

班毒撚兒登仔真係痴撚線

我係gay 可以嗎？

有j 我唔理你基定直
不了

睇黎絲打都仲未搵到人租

其實舊年我都試過，連登呢度你都好難搵到人，好多都九唔搭八，筆直三，四千想租九龍唔太舊既樓又有，有啲又話要養貓養狗又有，有啲連業主盤免佣，地產盤要佣都唔知

最重點係絕大部份既人想好用平嘅租金租靚樓

以前我同女朋友，加兩個女仔，我做二房東，一齊合租三房單位，其實合租生活係幾開心，同住Hall一樣，好懷念。絲打你唔介意可以試吓一個叫「港漂圈」網頁，可以搵到好多大學生合租，你仲可以慢慢夾吓邊個適合啲，不過前提係你要唔介意9成係大陸留學生，so far我同過4個大陸留學生住過，冇咩問題，相處愉快。

巴打 多謝你意見
實不相瞞，我而家果個同屋就係呢個網搵
不過相處得麻麻，佢好嘈同好污糟

係呀
其實呢年租金升得好勁
企理既兩房都起碼13500-14000

我都係，我真係港漂網搵，租果時佢係個post度寫要求對方 乾淨 乾淨 乾淨，話重要事情要說三次， 點知住落佢唔乾淨之餘，例如沖完涼唔抹一抹個濕咗既地板，煮完野食永遠唔會清潔爐邊既油，洗鑊都好求其，可以洗完仲有油，我睇唔過眼就每次都幫手抹油

就算拖地都唔會濕水拖，就咁掃一掃就叫做拖地
自己拖多次，之後佢又真係唔再拖，同你鬧懶， 而家差唔多所有清潔野都係我做晒

我租奧運站果邊，上年租緊兩萬，一人一萬，而家睇放出黎既租盤加到23000....癡線

絕對明白，搵同屋都係講緣份。

我淨係想正正經經搵個絲打一齊租屋（非工廈）住炸
唔係既話唔好add我講無聊野

14k而家咩quailty ？

利申：四個單位係手 想加人租

信9佢la...

不如念在一埸巴絲打 你平平地租間俾我

唔會咁劏

上年到依家都未租到？

租成間俾我
我而家都俾緊萬幾蚊租

住緊啦 但係就完約
要搵過第間

留名

絲打又有毒撚煩你？

你不如講下你果4間乜野質素先啦

加你幾多租 點解搬

調軍0 啲5xx呎兩房
原裝
收緊around 35呎租到

完約就搬 租緊太古
無加租
純粹想再搵人夾

如果係都會駅嘅話 你收到35蚊尺租已經好好價
如果係ocean shores嘅話，除非你三期11,12,13座有露台單位就可以有36蚊尺租
想要更高？ 除非你係16,17座e或f有露台單位

如果係都會駅嘅話 你收到35蚊尺租已經好好價
如果係ocean shores嘅話，除非你三期11,12,13座有露台單位就可以有36蚊尺租
想要更高？ 除非你係16,17座e或f有露台單位

總結：你非ocean shores16,17座e或f有露台單位就無乜本錢加租

我都好鍾意同乾淨嘅人住，我名城有個單位，可惜唔方便分租俾女仔

樓價估價9.xM
租18k都得勉強二釐幾回報已經好低

BTW， 樓上阿廣州兄，你調軍0即係邊度？ 你多屋到除咗唔知價之外，連地方名都唔記得？

名城都好方便

我諗緊調景嶺定將軍澳

拎銀行估價黎租？其實你有無問題呢？租幾錢，市場係講緊你同屋苑嘅平均租金，與及你間屋嘅質素，例如向南同向西，海景定樓景，都會有好大嘅差價，內龍裝修與及家電齊唔齊黎計架

住落一般，我舊年分租咗一間細房俾個連登仔，瀨晒野，個幾月後就趕走咗佢

請問發生佐咩事

康城幾錢？

講起就長篇囉，從一出post開始就知道連登仔有幾低能同on9

介唔介意講呀

果時我開5000蚊一間細房，水電煤乜都全包，廳共用，客廁佢一個人用晒，細房有床有櫃，如果唔夠位放野既話，你放客廳都無所謂

開post後有人add我， 佢竟然話貴.....
有人add完我又重新問多次價，問完無反應，呢啲都算....

有人問晒所有野，又問可唔可以食煙，我話我唔食煙，但你要食既話可以出露台食，佢話接受唔到人唔俾佢係屋企食煙...

有人問可以唔可帶女朋友上黎過夜，我話唔好太密，佢話一星期最多四晚...唔算太密.....

有人問我可唔可以換張雙人床俾佢，錢同床墊我出錢.......

有人問可唔可以租一個月

有人問可唔可以唔交按金

有人女仔扮男仔

有人問可唔可以兩個人住，加多500蚊俾我

有人唔係想租，佢住附近公屋…問我可唔可以200蚊租張會所證俾佢上黎用會所既野同埋做尖...

仲想唔想聽落去？

咁多奇怪人
講唒要求都仲明知故問
想聽呀

我直頭想開個post講

寶琳巴打say hello

可以嫁

頂 我睇到句接受唔到唔比佢係屋企食煙 真係忍唔住笑左出聲 比周圍d人望住哂，快d開post 啦巴打！！

西營盤 考唔考慮

帶仔上黎接唔接受到

接受到 請add我tg傾

budget係？

想租 但我學生黎，最多淨係俾到4000 so sad

絲打搵到roommate未，唔知點解加唔到你telegram

想同樓主夾租
利申: 藍絲

離島樓有冇人想租？
480呎 $7000-8000
冇傢俬 兩房一廳一廚一廁
20分鐘船到中環碼頭

未呀 但我都要搬嫁喇

離島邊度先

坪洲